
1)Cevap:1
2)Cevap:6
3)Cevap:yeniliste=[4,16,36] a=2
4)Cevap:yeniliste=[1,3,5,7,9] a=30
5)Cevap:A
6)Cevap:C
7)Cevap:A
8)Cevap:A
9)Cevap:50
10)Cevap:"Zero hata alÄ±ndÄ±"
11)Cevap:heshewe
12)Cevap:30
13)Cevap:8
14)Cevap:0
15)Cevap:"1,2,23,44,55,emre"
16)Cevap:21
17)Cevap:6
18)Cevap:4
19)Cevap:D
20)Cevap:A
21)Cevap:A
